究竟佢地知唔知自己玩緊咩？

痴撚線

佢地一路望住架㗎嘢個頭就跟住郁
好似我平時撚貓 啲貓又係咁跟住郁

我睇完晒成條片都唔明做緊乜
有無高手解釋下

咁撚快

岩岩google 完slot car先知係咩

咩黎？

閃電俠先識欣賞

你想問google定slot car

Google

成班頭擰擰好撚好笑

屌 3:46個四眼佬

問伯母

懶得google, 有冇人解釋下咩玩同埋點解咁快

桐生一馬

好想用條J截停佢

4:46

咁快J都切左你

屌你問左你google又唔答

Google搜尋是由Google公司推出的一個網際網路搜尋引擎，它是網際網路上最大、影響最廣泛的搜尋引擎。Google每日透過不同的服務，處理來自世界各地超過2億次的查詢。

除了搜尋網頁外，Google亦提供搜尋圖像、新聞組、新聞網頁、影片的服務。2005年6月，Google已儲存超過80億的網頁，1億3千萬張圖片，以及超過1億的新聞組訊息 - 總計大概10億4千萬個項目。它也快取了編入索引中的絕大多數網頁的內容。

因為Google的名聲，「Google」一個事物做動詞表示的是「在Google上搜尋」。它還有引申義「在網際網路上搜尋」，甚至「（在實際環境中）搜尋」的意思。Google官方通過律師信強烈反對這種濫用他們公司名字的習慣，因為它可能會導致Google變成一個通用商標名